無數次為自己的行為感到後悔

每晚都好痛苦
不停責備自己
愈嚟愈討厭自己
點解會搞到咁？
點解？

好想要鎮靜劑
畀我一晚嘅安寧

咩事先

我都係
每次諗起果啲事都想打爆自己個頭

咩事

唔敢記起偏偏冇辦法忘記

係 我想自殺

死左好過

咩事要責備自己呀樓主？
憎自己憎到訓唔著好辛苦

傷害咗一個對我好重要嘅人

對比起責備自己
向對方補救補贘道歉好似比較有用

呢啲當然有做
但都係會怪自己

我都係

怪自己嘅好處係學識避免重複犯錯
吸取完教訓就要重新做人
如果繼續沉淪呢種情緒
可能會忽視身邊嘅事物
做成更多傷害 錯過美好事情
休息同整頓完重新黎過啦
相信自己同對方都可以好好咁接受
然後再繼續生活